6月去第2年澳洲wh

你問我答
有冇巴絲想一齊去
想識返啲香港人一齊玩
有冇人而家係melb

Melb有咩好玩
利申:澳洲JJ 悶到hihi

CASINO,之前WH經常去

外國賭場香啲
之前同fd開過張會員卡 都係為左入去食個扒

所以咪想識多啲人玩
同rm mate淨係賭錢

7月出發 都係去melb先

1個人？

1:搵工難唔難

Eg 多數農場？

2:多唔多講英文，想練下

就係因為冇野玩，所以長枕casino
btw china town 間片皮鴨，小籠包同出面街間越南河幾好味
可能個時年幾冇食中菜

間越南嘢真係幾正
次次出city都會食

同朋友一齊